針灸減肥

有冇人做過穴位埋線減肥？ 係咪真係work

死肥婆想減肥就做運動啦 又要想廋又要懶

信都on9

做雞減肥應該最有效仲有錢收

邊可能單靠針灸減肥，最多都係輔助姐